一人一個掩飾自己柒咗嘅行為

我喺街到見到位算係識嘅人同我點頭
我就點返佢頭
點知原來係同我後面嘅人打招呼
之後我就keep住個頭不斷點 懶有節奏感咁 默默地行開

[我喺街到見到位算係識嘅人就同佢點頭
有條友行我前面又跟住點頭
佢重要keep住個頭不斷點 懶有節奏感咁 默默地行開

等我重以為佢地識嘅
我7左

我喺街到見到3個人 其中兩個應該係識
佢地兩個就互相點頭
有條友係中間又跟住點頭
佢重要keep住個頭不斷點 懶有節奏感咁 默默地行開

等我重以為佢地識嘅
佢7左

有冇可能接龍接到1001

我喺街到見到4個人 其中兩個應該係識
佢地兩個就互相點頭
有條友係中間又跟住點頭
佢重要keep住個頭不斷點 懶有節奏感咁 默默地行開
佢後面條友見佢柒咗 好大聲咁笑咗出嚟

身邊有個朋友每次講錯啲乜嘢 就話 我9up咋嘛 你都知係9upper

Duncan 仆街.gif

我喺街到見到5個人 其中兩個應該係識
佢地兩個就互相點頭
有條友係中間又跟住點頭
佢重要keep住個頭不斷點 懶有節奏感咁 默默地行開
佢後面條友見佢柒咗 好大聲咁笑咗出嚟
跟住個4個人就望住佢 定晒鏡 然後佢就柒到急急腳走咗

而家成件事 =

我喺街到見到6個人 其中1位算係識嘅 我同佢點頭
同一時間我地mutual friend係中間就點返佢頭
點知有另一條戇鳩仔表錯情又係度點頭
之後重要keep住個頭不斷點 懶有節奏感咁 默默地行開
剩低果3個路人見狀都定晒鏡忍笑
但無人知道我先係第1個點頭既人